歌詞タグ自動付与さん

# 目的
* オーディオファイル内に歌詞を埋め込み、プレイヤーで表示すること

# 手法
1. 歌詞情報をインターネットからDLできるよう、曲名等の情報をファイルから取得
2. 歌詞情報のDL
3. オーディオファイル内メタタグ、[UNSYNCEDLYRICS]に歌詞を埋め込む
4. YAMMY

# 使い方
## 歌詞タグ付け
1. [歌詞検索サイト]の中から、歌詞検索サイトを選ぶ
2. [歌詞タグ付け]の中から、[参照]ボタンを押して、音楽ファイルの含まれるフォルダを選択
3. タグ付け開始ボタンを押す
4. 音楽ファイルの{LYRICS}タグに歌詞が埋め込まれる

## 歌詞検索
1. [歌詞検索サイト]の中から、歌詞検索サイトを選ぶ
2. [歌詞情報の検索]の中から、[曲名]、[歌手名]を埋める
3. 歌詞検索ボタンを押す
4. 下のテキストボックスに歌詞が出てくる

# 現状の注意すべき仕様
* タグが必ず上書きされる。歌詞サイト側に情報がなかった場合は歌詞が削除される
* 一番下のUIが更新されない


# 手順
## 製作者環境
* Windows 8.1 Pro 64bit
* Visual Studio CE 2017 15.1
* C# 2017 (00369-60000-00001-AA377)
* tagLib-Sharp (2.1.0, from NuGet)
* HtmlAgilityPack (1.5.1, from NuGet)

## 1. 歌詞DLのため、楽曲情報類推
ファイルのタグ情報から、
* 曲名
* アーティスト名
でひとまず行く

## 2. 歌詞サイトの検索

## 3. 歌詞サイトから歌詞のDL
1. 歌詞検索ページ
曲情報 -> 曲の詳細ページURL

2. 曲の詳細ページ
webコンテンツ -> 歌詞コンテンツページURL

2. 歌詞コンテンツページ
webコンテンツ -> 歌詞情報


# 対応したいこと
* 設定ファイル読み込み機能？
  - (UA一式, 拡張子, 最後に使ったフォルダ, )
* UIへの進捗報告
  - ファイル名
  - サイト
  - 成否
  - 歌詞
* フェイルオーバー
  - サイト同士でフェイルオーバーしたいなあ
* 歌詞サイトの登録内容とCDで取得したタグ内容が異なり、検索に出ない
  - 記号の削除と検索時or検索(スペース等)でいける…？
* 歌詞情報の検索で、歌詞以外の検索結果情報を表示する


## 対応サイトリスト
* うたまっぷ  O
* Utaten
* 歌詞タイム
* Uta-net　O


# 完了
* サブフォルダ検索可否
* 新規サイト対応
  - Uta-net
    + (前検索URLをリファラとする)
    + xpath
* フェイルオーバー
  - 歌手のミスマッチで失敗する。
    完全一致検索なら
    + 歌手名に依らずに最初のものを信頼
    + ヒットが1件の場合は信頼
* 検索をゆるくして、ユーザが選択してタグに適用できる機能
  - 検索機能のみ前方一致に変更した。フェイルオーバーと合わさって歌手名なしも○